[中醫針灸] 胃病纏身，有冇中醫介紹？

有呢個病就半月，不停有胃氣，有時仲feel到有胃酸湧上黎
一開始睇西醫睇左幾次，每次都係食緊藥嗰陣病情好轉，食完啲胃氣又番黎
後尾轉左中醫針灸，開始有好轉，針灸四，五次之後突然又惡化，好想斷尾
想轉第二個中醫，有冇人可以介紹下？
要知名同收費

中醫
等死啦

我自己有類似問題
之前睇開觀塘中醫村
不過就幾貴
要成700蚊6日藥加針灸

佢係會有明顯幫助但係唔睇一排又會差番，
總之就係唔會完全好番咁

最近呢兩個月我都無再睇
因為我發現晚餐改食粥後大有改善

仲有介凍飲氣水
平時唔好食太飽又唔好俾佢太餓

700蚊
我依家睇緊嗰個都係450唔限幾多針，不過唔包藥
有咩病都幫你針曬佢，我針埋婦科同其他病
其他病都有起色，係胃痛有啲反覆
聽講中醫呢啲野要同個醫師夾得黎先得
有興趣可以介紹巴打你去
Btw,多謝巴打

有 已經有介口
仲有豆類製品唔食得
淮山對脾胃好
我真係好想好番

推

再推

同求！胃問題困擾已有幾年！

巴打照過有無幽門螺旋菌未

吹氣測試好方便

戒茶同咖啡
唔好訓覺之前食野
唔好食太飽
訓覺可以浪高啲個頭
驗下幽門螺旋桿菌

人地要睇中醫呀，你唔好教精佢啦

有 食完藥添啦
都係咁
我諗唔係主因
Btw,我係絲

全部都有做

sor
潛意識覺得連登只有紅巴
無真絲

Nvm
Btw,照過食完藥都係咁
睇中醫話胃漲氣
其實個中醫ok
但每次都450 好心痛

持續半年？有冇戒口？ 奶類制品唔食得 豆類唔得

就半年啦
一直都有
不過近呢半個月先知唔食得豆類制品。。。
睇過嗰多醫生都冇提過。。。

仲有香蕉都好多胃氣，太油既都唔好

奇異果 菠蘿 比較好，有酵素幫助消化

濃湯都唔好，甜品九成都唔好掂

想死。。。
想知可以點醫。。。

想省錢自己買中成藥，香砂養胃丸

係邊買有保障

同仁堂、余仁生之輩可會是不錯的選擇